今個月係咪可以長追leeds對家

一快車分分鐘成個月不勝

阿狗串列狗 2x1無得輸🤙🏻

是

都幾燈

長追死球嘅對家

睇黎下場列斯要強姦曼聯

訓左冇睇，請問阿狗有冇贏

死利狗又想迫害我曼

???